「全部人同我入黎」就黎輸到貼地

知唔知點解會輸到貼地？近呢幾個月黎死既死傷既傷，係咁易唱首死黑警就當自己贏左，一次半次趕走班黑警又話自己贏左。但一直都有人比人拉、比人打、強姦、性侵、斷骨、被跳樓、被浸死⋯
點樣唔輸到貼地？

我地到底輸係邊？輸係策略啊！！！

有無人覺得而家既形勢同象棋好似？
卒仔就係班白衫 見到黑衫就係唔係都斬人
馬就係果班愛國是人就撞
車就唔洗講 速龍 係佢既視線範圍內就會捉住黎打
砲就係水砲車
士相就係班狗官 不斷卸膊

而我地就係另一邊 一大班人見到對面卒仔攞刀都唔敢制止既普通市民，的確係只有少數敢對抗佢地既手足 但你會見到 再咁落去會輸。

我地應該點做？
五大訴求之所以出現，係因為送中條例。但遊行示威係解決唔到根本既問題。我以哈利波特為例，屌 唔通哈利波特叫成班人去示威就可以成功？點解佢要有7集啊？因為要續一擊破！
由始至終，每一個人既目標就係反送中，但政府硬推先出現之後既問題，而持續既問題係我地不斷上街 狗賊不斷捉人黎打。我地必須先要壓制返呢個缺口！當棋盤上無左「車」，局勢就會逆轉！

點先可以食「車」？
知唔知點解班狗賊叫我地做曱甴？唔係擬物化，係士氣！到底點解佢地一直都可以禁撚夠薑見人就打？讀又讀唔到書 佢地副格都應該無咩朋友 但點解會禁有自信發惡？係士氣。點解佢見到班住太古既市民就鳩縮？因為打從心底裡無曬自信 士氣低落 捉都唔敢捉人！

要點係：令到佢地識得驚！同令佢地發揮能力減弱！

首先，文宣唔可以只係講佢地點暴力！要不斷張貼老豆搵仔相。另外，要令到佢地驚 因為佢地並唔了解佢地自己既形勢，以為贏撚硬？
文宣既範圍：
到60歲後，希望你無槍果一刻都可以禁撚惡
老豆搵仔相會記錄住你由黑髮變白髮
黃絲帶既意志會一直留傳落去
戰場一定長存，我地既反擊可以推延到20-30年
以上主要係比個方向大家做另類文宣

另外，佢地係狗賊暴隊 團隊合作非常重要，需要加大力度講 有黃絲混入 狗咬狗好重要，邊個拉住狗打人果個就係卧底等睇班狗癲 送入精神病院

仲有仲有，我之前post講過用黑色紙板人，可以放置係街邊小巷放置/貼上係牆邊，其他人都有留言話黑色卡紙、垃圾袋又得，就同三國既草船借箭情景一樣 減低捕捉量。

麻煩幫手推我甩p再推

支那人咁好心落黎香港振興經濟
放lunch/工嗰陣唔係唔去sogo邀請防暴用tg回禮呀嘛？

【突發】銅鑼灣Sogo開始多人

香港人 認輸

11月9日：7區開花！香港人反抗！

拉

輸了

攪經濟!!

推